私有化黨鐵 可唔可行？

有黨鐵股票既應該賣撚曬佢？
定係應該全港大手買入 做黨鐵大股東 到時係咪有say 可以唔比狗入月台車廂拉人？

有牌黑社會死全家

政府最大股東

冇可能
政府持股75%